[急問] 12月12日唐戶市場開唔開

上網睇見屋台街唔開 剩係開市場
咁我諗住食外帶壽司 魚生 會唔會唔開